一人一個心理上最唔舒服嘅moment

打飛機射嗰下 個鏡頭突然一轉！

影住個男人

事後我不停喺心入面問自己究竟做緊咩？ 竟然對住個男人射咗

打左幾句野想send, 但心諗都係算啦, 然後刪哂佢

想講就講啦 同人交心嘅時間 坦誠是十分重要的

等對方覆嘅時候

痾尿嗰陣隔離黎條友企好埋

然後再一個四目交投
通電了

Gay

肚屙屙到菊花損損哋
沖涼洗屎忽個下乸到仆街

離別嗰一刻

等待 離別 日落 趕時間

知道即使你點努力都唔會有預期既成果

最珍惜既野比人搶左

呢個生理上喎

Plan 左既野實行唔到

Why not both

比人已讀不回